舊高登得10幾萬會員，而家已經有3萬幾過左黎

佢10幾萬會員仲要計埋d 唔活躍ac
過幾日呢邊開埋android版
total起碼有過半數人過左檔
到時果邊淨返d登豬

熱烈地彈琴 熱烈地唱

快啲出an版
驚過左熱潮啲人廢事過黎

得10幾萬咁少？

你自己睇囉
高登拉到最落有得睇

55開

因為高登好多cd-rom
但我相
信好多cd-rom都會過檔LIHKG

高登個垃圾app 慢到每次開唔夠2分鐘就唔用

邊度多高質post已經好明顯啦
cd rom都識跟風架啦